包皮跪拜區

十九歲咋

佢踢出黎真係唔似咁後生
j死人

暴聯果兩個身體質素都勁，但踢法包皮醒同勁好多

成個後生c朗咁

19歲

服撚左 真係痴線

新舊球王交接

佢冇鳩插花

前途無可限量

條撚樣痴撚線的

冇呢條撚樣,小花唔洗登機